中共用離間計 Vs 香港有無間道

極權政府施極權暴政 黨鐵提早收皮配合共港每日宵禁 這樣無錯街上少了人 張責任推落和理非和勇武 但好恐佈嘅係和理非竟然不願割席;

其實現在大部份基層職位都係新移民擔當 每晚或假期或週六日玩介嚴宵禁 只會令籃店籃絲執笠失業惡化 反而令黃絲白領不用OT 更多精力去返政府 連登仔ㄧ吹雞撐黄店 黄絲就ㄧ呼萬應 又橕黄店 又撐義載 又撐商場唱K;

但籃絲就PK啦 又無義載 又失業 又不能外出 咁他們死得仲快呀;

最後結論"黄絲不割席"嘅威力係大過核暴呀!!

<<光復香港 時代革命>>

幫手upvote